香港新聞（社會）的另類審查 香港被偷走的自由

點做到審查左你都唔知

結構性審查：
減截稿時間
減採訪資金
資源調配
用新人做記者，採訪重要野
老闆的老闆統一
減新聞的批判性
多講飲飲食食
。。。

FaceCheck完都要小心
惡魔在細節

要幫子女安裝 立場新聞 香港01。。。吖